# README #

Tahle aplikace dříve fungovala jako přehled jídel ze školní menzy mendelu. 
Skládala se ze dvou částí. Serverová aplikace běžela na Jbossu v openshiftu a průběžně načítala data ze školního IS a poskytovala API pro mobilní  klienty
Mobilní apka potom zobrazovala výsledky.

Vývoj aplikace skončil, protože škola přestala aktualizovat v IS jídelníček
